POLY手足務必做到POST入面既野 將會達至最終勝利

首先，保持冷靜，你地絕對無被拋棄到，外界依家繼續想盡辦法做營救，唔好自亂陣腳
個人唔建議突圍，原因如下:

1. 外面重兵，最少雙重包圍圈，一出去就被最少兩面夾擊，成功率低傷亡率高
2. 黑警聲稱無意攻入POLY，暫時可以信著先，因為i) 佢地強攻必有傷亡 ii) 今次行動唔同中大，唔係前線散仔決定，而係最高層同政府主導，面臨國際壓力巨大
維持上述2個情況，POLY入面一定要有守兵，一個都不能無意義咁損失
3. 難以徒步突破雙重包圍圈，必定被追擊殺至大敗
4. 黑警不能長時間圍攻POLY，因為依家係佢地堵緊路同抽曬大部分兵力，難以為繼

請入面手足做以下動作增加可堅守既時間:
1. 清點物資(包括魔法，食物，裝備，防具)，人數(傷者分流同抗爭者類別)，粗略估計可頂幾多日
2. 用CANTEEN內所有容器裝食水，防止被斷水，一斷水就一日內必陷落
3. 配給物資同食物，前線勇武一定要足食，和理非人士盡量將食物需求要壓到最低
4. 相信香港人同國際社會，你地一日被包圍，外面手足都唔會停止救援，將會全面開戰，變相做成真黎明行動同大三罷
5. 加固防線，盡可能令黑警進攻意慾降低
黑警而家係好想盡快打完，PIORITY會係首先勸降因為無成本，次之圍城打援，但會令附近社區癱瘓，無民意支持下不能持久，其三先係強攻
都不能做到的話就要撤，而時限最多為七日，甚至更少
6. 振奮軍心，拒絕失敗同投降主義，你地好快將會脫困獲得自由

推

推，以不變應萬變

堅持直至自由

推啊！！！

Push

保持理性同信心

推，認同

同意 保持良好身心最重要

真心推

poly!

推 完全唔覺得就輸
我反而見到係就贏 出撚晒所有軍火圍一間大學
有實質野做到 完全係all in心態

輪班休息

推 佢封曬半個九龍區 佢都頂唔到好耐

push

推 以不變應萬變
我知入面手足好驚好絕望
除非你嚴重重傷入面First aid已經救唔到你
必須要去醫院
呢個情況留係poly會相對比較好

推
班狗要強攻理大凌晨已經攻陷
佢地係要引晒手足出黎圍剿
理大內手足盡量減少物資消耗
出面手足用盡方法救援

我地路會輸比狗 除非自己放棄

光復香港
時代革命

唔會

保持正念

有用post，推！

正確，物資盡量找，珍惜、整理不要浪費，水電都要預備

推
同行兒女為信念互相鼓勵 打硬杖

水

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

我地會贏的
利申坐完時光機去睇

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推呢個

同行兒女為信念互相鼓勵

一定會得到最後勝利

psuh

屌住

出面無手足放棄你地

原因4真係好啱 呢樣對我哋有利嘅要好好利用
好似尋晚小巴,工聯會,狗屋等等都被bbq

我唔信班狗敢警力真空咁耐 佢真係唔驚九叔大規模被襲?

佢一定要抽調啲圍poly嘅人手

只希望poly入面有足夠糧草

保持冷靜 相信城外手足會營救！

盡可能將防線收縮窄d
防止有小路比黑狗突襲
一定要揀窄位同必行既位重火力死守

Push, 合理

頂著
同行兒女為信念互相鼓勵

重點係幾艱難都唔放棄生命

Pish

好文要推

推！謀定而後動，依家只有守

PUSH

p牌照推

推，有用

上熱門

piiii

第4點唔同意 佢地有警力圍堵poly 目的喺消磨入面手足既信念 目前一定要拍慘情片 開記招 拍入面傷者 無傷都要扮傷 越多人個畫面越吸引到外界注意

理大z座個地牢做緊工程裏面有工具應該有口罩同埋頭盔 入去搵下

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推 如果你地仲睇到

認同，推！

ssssss

只能靠國際民意

push ar

tui

加油 💪🏻

總之外面手足keep 住開花
攬炒all in

Push!

推！！！！！

不能放棄

Z CORE棄守左 入面可能有狗 唔建議
可改為反轉IC (BLOCK W)睇睇有冇剩餘裝備

同埋相信已有臥底警混入入面手足
無可避免
全民攝衫係必須
同埋人地講野要小心思考唔好盲跟

分批休息
等閒就 [學嘢啦喂] (海豹突擊)教你實用嘢，急畀全世界睇！

記者可以以人道立場 運野食

P

推 出面好多手足

敵進我退，多區開花

清點物資，點完唔係係連燈講
自己知就可以

同意
唔好灰心
出面好多手足打緊

又係嗰句，有就一定有
但唔好捉鬼

正面post,推
唔係因為有希望而做，而係做左先有希望

無人放棄理大手足

無話捉鬼
不過要警戒

要有系統咁整理分配所有嘢，絕對唔可以亂

P牌 照推

推 需要正能量

poly手足支持住呀
國際社會同手足係出面諗緊方法㗎啦

有用戰術

頂住

同行兒女為信念互相鼓勵

推!

態度正確
頂住阿手足
你地唔係condom

清點物資(包括魔法，食物，裝備，防具)，人數(傷者分流同抗爭者類別)，粗略估計可頂幾多日

POLY手足自己知好喇
唔好比對家知

推呢個
我地一定會贏 好多手足救緊你地 頂住

相信香港人

黎明來到
要光復這香港

前線決定
咪分化

推 準備好再打過

手足

推
唔好放棄！
出面啲手足都努力緊！

推！

這個好理性也好鼓舞人心。
感謝手足!

推
正能量

推
頂住啊手足

入面手足唔好再嘗試突圍 機會太渺茫
外面手足同國際線努力緊
要心存希望 唔好放棄

同意!推!! 配給好緊要。
另外，當內部斷水斷糧嘅時候政府係有壓力要俾人去送糧食，至少有咁嘅希望喇。

呼籲呢啲緊急時間各位巴絲唔好推風向，失敗主義post。重點推好似呢啲有用post，並發表有建設性嘅意見。

保持理性同冷靜
你地一定會無事

pish

有用資訊,推

要保持冷靜，慢慢諗下一步點行

各職業速成班+tggp注意事項+狗署新玩法+律師電話

冷靜！
堅持！

加油 頂住啊

push!!

推啊

講得有道理

我係唔會放棄入面手足
你地絕對唔係condom
和理非表示有被捕準備

推
有用

士氣

保持冷靜同理性

Tui

加油

推 狗狗拖著也有壓力
我們一定出來救

有用post

up

同意，好想知塞一個禮拜會點

打呆杖
忌浪戰
耗落去

push 唔好自亂陣腳

Help push!!! 等我地

手足撐住 係咪覺得依家好撚黑暗
因為黎明即將降臨我地香港人度架喇

55

陳勝吳廣?

圍城心理戰

S

頂住 手足

張巡幾百人俾十萬人圍都未驚過
Poly手足 保持信心 相信外面手足
正如我地相信你一樣

take turn take rest

install run online for leisure

利伸 打手

推
頂住

國際社會完全唔覺得有做緊野
尋日到今日..主流既都冇咩出聲

好多人支持緊來地架

入面手足唔好急 推有用po

101

我覺得入面繼續匿埋
出面繼續爆
假如入物資充足 佢地又攻唔入
長遠或者會放棄包圍

不過呢個都係個人睇法
希望大家可以集思廣益 諗到最好既應該方案

推啊手足

Poly手足等我地！！！！！！！！

完全同意

裝水果點好緊要 一定要做
另外最好唔好公怖食糧同水撐到幾耐 以防mon po 狗部署

共勉之

p牌幫推

...

水要盡快

幫你推!

推推

冇水一定唔得
一定要盡存水

推， 手足撐住

推
頂撚住

講得啱
外面會諗方呿
裡面自保就得
唔洗強攻出黎
再多傷兵
到撤仲麻煩
做好保護
佢唔入黎你地好好休息
物資好緊要

黑警堵路協助三罷。但手足要頂住。

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

推 比時間出面既人諗辦法 d狗冇可能做到封幾日

推 ！
記住你哋並唔係condom

再推

堅持信念
一定會無事

仲有將Chem lab堆化學用品 攞哂來用
令佢地唔敢強攻

手足不是condom

MON POST 狗，你永遠都唔會係正義嘅一方，全世界都睇住你班狗！

P牌照推！

頂住呀手足 好多人去緊救你地

推 頂住

戰術文推

推，要有希望

手足我地做緊嘢，唔好放棄！

相信外面手足
正如我地相信你地可以頂著一樣

手足頂住

堅持呀

大家撐住

Hold on

不能同意更多

推
唔好自亂陣腳

推，但p牌冇得推

撞

理大手足而家一定要鎮定啲 唔好自亂陣腳手足們都做緊野 撐住

推推推

721
831
101

poly手足加油，幾難都要捱

poly手足

無錯, 而家只能夠盡量拖, 靜觀其變

支持住呀，分更休息

有好多人想救你地但唔知可以點做

如果要堅守，一定要用剩餘物資造陷阱同警報系統
次次用人頭去守速龍，消耗好快

我哋會入嚟救你哋

堅持 會努力救你地

一日唔得就兩日

堅持呀！

態度正確！

推!!!

堅守係理大睇黎係暫時最好選擇

等我地!

推唔到但照推

願榮光歸香港

推呀 理大手足要捱住

有無手足記得IC燒焊係咪用氣焊？
如果係既話啲氣體可能易燃，大家唔好搞！

另外三樓電鍍爐應該有強酸，都唔好玩

地下有個workshop 係教sand-casting,即係要超級高溫燒金屬。。。。千奇唔好破壞啲equipment!

推
堅持到最後

撐埋落去就會嬴

極同意
拖得越耐，polyu 就會變左佢地既春袋

推！真係唔好投降
警甴反口有眼睇

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

班黑警開始勸降
即係黑警都冇得再長拖落去

請手足回想 黑警邊次有口齒？
中大對段爸都四度反口 佢地會咁好死？
只係係蘇州殺降翻板 手足們警醒！！

而家齋up唔幫手由得勇武死就香港人一齊輸
唔該大家去佐敦/tst/何文田湊人數幫手，再多d人就可以救手足架啦
想手足平安就唔好齋講..和理非唔進化就等被港共清算啦

今晚可以好好咁訓餐飽架啦

請poly手足相信外面所有手足

請手足回想 黑警邊次有口齒？
中大對段爸都四度反口 佢地會咁好死？
投降的話只會係係蘇州殺降翻板 手足們警醒！！

唔好自亂陣腳呀！

Poly, 等我地！

你係度講做乜啫

從來都唔可信

pusg

Ga Yau

真心問
尋日4點新聞已經話咗斷水
究竟係用緊水缸啲水但個個以為一路有水用
定其實根本冇斷水?

P牌照推

絕對唔好投降
投唔投班狗都係告你十年

敵人心急死了

証明長期戰係大春袋

唔好比敵人挑釁而心紅

唔好中計

人哋想endgame

推！香港人與你們同在！信手足

大力推

佢咁都攻唔入而畀手足守得住, 基本上已經冇警察既職能

意志同信念既考驗

黑警只係班恐怖分子

保持信心，你地咁醒一定做到！

poly 手足頂住

堅持

今次差佬下定決心，一定會捉哂佢地絕唔會放呢個機會，基本唔使諗啦，佢地絕唔會放棄難得大好機會，真正圍到冇路可走，你會覺得佢地肯放人走

推 思路清晰 合情合理 可達到

恐怖分子用緊入面既人做餌
硬攻一定可以全部清場
冷靜諗一諗，點解唔一早咁做

要有信心
絕不可絕望

加油呀手足

真心，齊上齊落

推！！！！！！

暫時覺得最有道理既post!
推啊

推，講得好好

頂住呀

由近平

講得好好，大力推

撐住

推
黑警一定心急等唔切

推呀

推呀！理大手足要睇！

推，加油
出面好多手足一齊頂！！

狗唔可以圍太耐
大家要頂住

宜家親班狗同出面手足開緊波，抖！訓！休息！！！
抖足精神捱零晨！！！

外面手足奮戰緊
POLY入面手足請相信外面手足 一定會接你地自由返出去

頂住，出面嘅人一直想救你地

你share 去tg la

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

Aggar

香港瀕死
仲扮哂關心打咭匿埋
可恥

唔好放棄

全部人係度 唔信既話你地睇下live 睇下其他post

推. 最怕係斷水斷電. 儲定水 同叉滿電先.
CANTEEN應有好多食物材料. 夠頂幾日
無受傷果D可以分批休息. 受傷果D真係睇下要走定點. 睇下有無藥.
出面打緊果時可以7成人休息. 出面唔打果時3成人休息.

挨左48小時. 真係要休息下先. 人體太耐唔休息頂唔住

推爆佢
手足撐住呀，一定有平安回家嘅一日
仲有希望，不要絕望！！！

黑警不能長時間圍攻POLY，因為依家係佢地堵緊路同抽曬大部分兵力，難以為繼

呢點絕對認同!
根本狗力已達上限
大家有留意老豆搵仔琴日個SHIT表就知
佢地就連T3都出動埋
仲有可能連踩30個鐘
佢地成本分分鐘高過我地

Poly手足們睇下有冇機會特圍 出邊手足幫你地拉緊狗力

好想推，但P牌

屌住呀手足

設計陷阱，必須癱瘓警畜推進
制作時一定要請自己友同記者迴避，唔好影
揾定藏身之所，最好能互相守望，注意保暖
God bless

有糧都要拍片扮冇糧 呼喚人道主義救援送糧 不要真的唔夠時才做

頂撚住！！！
我地就黎成功！！！
一日唔放棄一日都有希望呀！

撑住！

Push 手足頂住
我地會黎救你地

當真係冇得走，苦肉計行唔行得通

嗯嗯手足堅持落去，我地會係唔同戰線開花

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"